(難怪港男?) 23歲中國留學生成日本校花

【震驚中日】23歲中國留學生奪日校花 網友看透真相....
即時兩岸
2017-10-14 00:01:51 HKT

日本的「選美」活動無處不在，不過不知道為甚麼，這樣一個美女不少的地方，選美比賽選出來的人卻經常讓人出人意表，今次冠軍不是日本少女，而是中國少女拿下「后冠」！

通常讀工科的學生給人的刻板印象，幾乎多為男生為主，如果工科學校有幾個面貌姣好的女生，應該會變成女神般的存在。而東京工業大學的「Miss Colle」選拔，相比其他大學選美比賽是多麼的值得令人「期待」，只不過這屆東京工業大學「Miss Colle」選拔就有些許特別，冠軍是由一名中國留學生壓倒性勝出。

日本《MENCLUB》指出，東京工業大學的「Miss Colle」選拔，本屆第一名由中國女留學生艾芊芊奪冠，而第二名則是小林生成，最後就是第三位候選人網野hikari，雖然她白淨有氣質，不過有不少男學生表示，她和甜美的艾芊芊相比，可能還有段距離。

來自江西的留學生、23歲的艾芊芊，她身高160cm，她最擅長是舞蹈。對於她奪冠，日本網友是非常認同，紛紛稱讚中國妹子顏值高：「好棒，果然中國水平不一般」；「果然中國妹子好可愛」；「真•才色兼備」；「其他幾位是來搞笑的嗎？」。而中國網友對賽果亦議論紛紛：「之前的選美不怪你們，畢竟沒見過好看的……」；「在中國大學會因為長相而自卑的女生，在日本居然可以當校花！而且，日本網民居然沒有罵zhi那女，太不愛國了！」但亦有人調侃說：「認為學校只有3個女學生，其他都是男學生的請舉手」；「只怪對手太弱雞了」。

綜合報道

相呢？

同嗰兩件比咁緊係啦

其餘兩個男人樣

我都係睇返飛田新地個post算

我就唔信三條女有得屌班支那狗唔屌啦

間學校得3個女仔

條LINK死左

新link

工業大學

最左係冠軍
中間亂入

冠軍

其餘兩個男人

有云：寧為雞口，無為牛後

仲有班人話想去日本叫日本雞

救樓主老母

其他兩件

通常讀工科的學生給人的刻板印象，幾乎多為男生為主，如果工科學校有幾個面貌姣好的女生，應該會變成女神般的存在。而東京工業大學的「Miss Colle」選拔，相比其他大學選美比賽是多麼的值得令人「期待」，只不過這屆東京工業大學「Miss Colle」選拔就有些許特別，冠軍是由一名中國留學生壓倒性勝出。

讀N賤豬排都變女神 依家男的也好

女神。。。。。。？

好心用少d美圖秀秀la diu

原來讀n展變毒撚係真
要當呢d 扒女神咁溝不如一個人好過

學長也不錯，這是一個開放的時代

引自：

朱千雪

已經無良心, 連眼都盲埋

天下烏鴉一樣黑
engine真係冇乜正常女人

其實個冠軍雖然唔係好靚，但都唔醜樣，另外兩件..............

留比各位兄弟